地盤的決擇

我今年 年頭先轉行做地盤，

跟我朋友個老豆做燈喉， 850$日

本身請我反去會叫我上樓面，但因為太多師傅既關係，

叫我係下邊開料，執頭執尾咁啦，

咁現家都做左都接近半年，樓面都起貨，個大佬就同個老闆就接埋樓籠既磚間，穿線做，而我就依然做埋d無謂野，e.g 清箱，T水線，執喉咁🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️ 同做雜工無分別，有時真係做到好灰，覺得自己好廢

到左早兩日有位師傅拉我走，又係做燈喉，950$日

會幫手上樓面做同要幫手開鐵喉料，但問題就係，諗緊會唔會又係水我去正係開鐵喉料，無得學樓面既野🤦🏻‍♂️

現家1516跟唔跟好，我本身個大佬就唔怕無工開既，只係做既野同做老雜無分別，而拉我走果個師傅，佢地就係固定班底一齊做開的

多一舊

年紀唔大既就跟人轉啦
跳去第二邊又識多D 人

今年26，有家室

做廿日多兩千

地盤係要跳

反你老母

同屋企頃下，
你咁既年紀唔上.幾時上？
有機會跳.就唔好留係新手村
好黎好去,人地都明
你敢包你呢家呢間長做長有？
跟師傅走,識多D 人

轉啦，地盤既野好黎好去，唔好做咪搵返舊老細囉，好平常，始終唔過塘唔會肥

btw 反你老母

好過我做裝修電燈仔，又係打雜，執料搬下野咁，做左幾年，鐵喉都唔係好識屈 仲要得700

有中工課程你唔撚報？

魚唔過塘唔會肥
比我就一定走，出去識多d人

識人帶我入行，簽左學徒約

有讀電就得啦

對唔住 打錯個返字，唔好屌

依幾個月份做樓面同自殺冇分別

係加薪11%

其實好多

其實 你唔想做可以同公司講，
一般都會同你解約，
如果公司唔比你走，你可以無限請假、卸波、玩工傷。

你有無諗過係你老豆介紹
人地先比個油位你，無咩野做都850
上樓面又危險，仲要同鐵佬鬥快爭位

去考個電牌仲好

有人工加咪過去，你呢邊覺得你ok會留你啦

留你個時咪講埋你想學乜

但學到裝工

學下開料先啦，好似廚師都要做返幾年執馬

係朋友個老豆呀

我覺得後生細仔，唔應該咁，好似做廢人咁🤦🏻‍♂️

牌一定要讀

佢可能覺得悶，老實講比剩係開料係錫住佢

樓面又熱又晒又趕

有關係都仲要捱咩。。開多兩年 叔叔自然比個科文你做嫁啊

樓面好危險，成地鐵，鐵佬又快手，又唔會理人，d 鐵係咁掉落去

呢句真
你廿六啦

基本開樓面料就識曬，燒曲，開箱仔，

用腳屈90度，之子都無問題.

係好撚悶，

同埋我未做地盤之前係做廚，

做到3爐就轉黎做地盤

好撚易

多年前考,D 呀叔學壞師
要講幾次先明

但好似要5年工作經驗？

最易比師傅fake 9 你

你去給牌先要比資料

呢家係咪要mpf 資料？

做啦 做地盤要走黎走去先學到野 同埋人工先加得快

做左幾年 直接轉第二飯啦 做泥水

地盤不嬲多一舊就溜

樓主係咪以前好瘦 E家好肥 有一個仔？

我都係跳來跳去
利申低薪嘅天花仔